26號警狗記者會—記者問題建議—

要知封鐵期間警狗有無用過黎運警察

擁

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

唔好放棄7.21
尋日又有狗放白衫持棍人走 請問係咪警黑合作

警狗開槍之前係咪要執狗槍先咁大衝突

1.三番四次有示威人士頭部中槍 請問係咪喵頭
2.開實彈 繼續問

槍都跌得 咁仲叫專唔專業

有無同黨鐵勾結

拎住條片問佢
「黑衣人係新城市被一眾市民挾道歡迎
會唔會傷左警方士氣？
會唔會考慮出禁制令禁止市民支持佢地，
強制市民對警方敬禮？」

今次又有人影到扮示威者 點解釋

係咪再有警狗打人 可以用電光石火 自然反應 解釋所有情況

黨鐵咪認左有運狗
出賣香港市民最撚叻
警鐵合作無間

好似仲有UC的士
要問埋824 D野 但D記憶已經清清地

PPRB 有咩作用？ 問咩都唔應，叫記者行上路邊就大大聲，解釋當時PPRB個警狗講既野

跌槍
同埋踢市民係自然反應

點解同樣人手唔夠嘅情況下721唔對白衫開槍示警，狗隻嘅作用係保護自己定保護市民

前排尖沙咀有個女士用雷射筆照向警員被控傷人罪（最高刑罰終身監禁）
但警方在醫院對被捕人士使用長達十分鐘的酷刑，卻被檢控襲擊致造成實際身體傷害「最高刑罰三年」
但根據早前三合會總警司李sir話，警察最主要嘅檢控準則係根據受傷人嘅受傷程度而去作出檢控「記者會親口講」
點解係醫院被捕人士受傷程度咁嚴重只係被控襲擊致造成實際身體傷害呢條咁輕既控罪呢？

阿sir踢人係因為驅趕示威者而作出自然反應，而朱sir當年都係因為驅趕示威者作出自然反應但需負刑責，咁踢人阿sir洗唔洗負相關刑責？你地會唔會交佢出黎或者叫佢自首？
（兩者性質相似，藍衫市民無武器無任何衝擊動作/行為，朱sir襲擊既途人當時都係無任何衝擊動作）

點解告示威者同告撐警者同警察個罪名有咁大分別
點解蓄意斬人斬到入icu都只係判傷人19

有前線示威者見到有人冒警
於是行使101拘捕令去制服相關人士
而相關人士試圖掙扎反抗 攻擊良好市民
係電光火石 生死一線之差
英勇克制嘅示威人士使用合適武力亦屬自然反應
From TG group

又係話律政司決定

直接問而家香港係咪軍政府統治，而家防暴既行動係咪等於分區戒嚴宵禁

實話唔係

好撚想屌爆個PPRB條撚屌

PPRB係責任就係叫記者聯絡news room?

識玩

大窩口個後生仔做左啲乜要令到警案將佢撲落地?

點解會用私家車嚟帶走被拘捕嘅人士，呢一啲警用嘅私家車有冇註冊過，普通市民可唔可以攞到警用私家車嘅車牌名單？點樣可以確保呢一啲私家車真係帶比拘捕嘅人士入警署？

仲有點解社工想陪同未成年嘅被拘捕人士入境處嘅時候俾警察拒絕？

點解記者詢問被拘捕人士將會被帶到邊一間警署嘅時候警察拒絕作答？

有人影到荃灣打人 個交通警做咩放人走

求下咁多位記者準備片播佢地好鐘意話自己唔知/無資料

又係要推

要有大圖/片d狗未必睇

推到有記者睇到

有諗法

淨係水平線開槍已經證明到

昨日舉鎗叫英勇
721老佬又點解釋

點解的士後座有警用圓盾, 係咪警方派出嘅偽装的士? 如果唔係, 點解係車尾箱發現武器後會有警員立即揸走破壞現場證據證物, 涉事警員係咪干犯公職人員失當罪?

如果係偽裝，點解車尾箱會有非警用武器鐵通，而襲撃示威者嘅藍衣暴徒又知悉該的士藏有武器，係咪警黑合作？

點解咁敏感咁嚴重嘅事件可以近24小時都未有資料交待,
係咪有負責搜集資料嘅警務人員失職? 定係警隊刻意拖延交待甚至蓄意隱瞞？

記者醒少少唔該

香港皇軍警察

又諗到個！

點解遮就叫致命武器，TG直射人體，橡膠子彈布袋彈射頭就叫最低武力？可以有幾唔對等？

所有既決定都係電光石火之間 無任何問題

[新戰線]Set deadline比唔同既香港明星要佢地就五大訴求表態

示威者反抗係咪自然反應 電光石火之間 別無選擇？

我對江SIR答案唔滿意，踢佢一腳，係自然反應，有無犯法？

自然反應

問乜都好
唔好俾佢地再講乜春個別事件
發生左就係發生左

佢會話已向下半身開但有人踎低

會申請禁制令禁止任何人支持違法行為，包括網上

有片段顯示黑衣人義士係沙田新城市廣場比全場市民挾道歡迎
會唔會打擊到警方士氣？

推

警方可以隨時隨地封地鐵同設封銷線，有無考慮過宣佈戒嚴同香港進入緊急狀態？

鎖

利申：想知幾時鎖國

警方惡言相向挑起示威者情緒？

唔宣佈戒嚴或緊急狀態係咪基於經濟既考慮呢？

記者唔好驚個mc之後唔俾你問
個個都要追問follow up，唔好俾佢地耍走
唔通佢成個會都係叫cctvb 新華社 cctvb 新華社 咁loop住問咩

Push

想問，開槍嘅決定權係邊個度? 散仔都有權開槍?

有嚴重生命安全就可以隨便黎

的士有警狗圓盾 點解

點樣危害?警方有無界定咩準則?當時市民做左d咩會令警察安全受威脅?

啱呀! 咁大個疑團咩都唔講，問到口啞啞就啱，唔好同佢客氣

不過今日應該又係選擇性問問題

仲有，貴處男職員有意無意性侵犯女性市民，唔係有女警咩？知唔知道對女仔嚟講好大每辱

荃灣有警察見到白衣無視

新屋嶺

721

點解721唔開槍???????

推到4點

追問埋麗晶